家居用電鑽

買咩牌子好？
想鑽下牆（非石屎），上下螺絲咁
紅m d 套裝抵唔抵買？
定係一次過買高級d買可以鑽埋石屎果d? 雖然應該冇咩幾可用

買支12.8v 夠啦

套裝係兩支批個d?
衝擊批用黎俾師傅大量上螺絲用架，家居用唔着

鑽石屎起碼要rotary hammer
一般電批個d 叫hammer drill, 鑽到磚仔咋

or

單支果把 可唔可以鑽磚牆？我見佢官網寫磚材8mm 即係咩意思 只可以鑽到8mm?

thx新手唔係太識

下面第二支就係衝擊批 你應該唔岩用

上面個set ok 既

下面支衝擊批一般家居唔啱用

用到8mm 批頭鑽磚牆咁解

不過一定唔夠力架啦，鑽好耐都未必鑽到

12.8v 就唔好諗住鑽到磚啦，大voltage 既你又handle 唔到，隨時扭親手

屌你，原來下面個支18v 黎架

未用過用唔好亂買，咁大力手都扭得斷你

買worx綠色單手果把，家居石屎冇難度
有防中鋼根扭手，橙色果把冇
千幾蚊only

只係鑽磚牆 唔會鑽磁磚
其實係想房鑽幾個窿掛個mon打機
磚牆應該都夠力？唔係電視咁重

買bosch 4坑鑽/油壓鑽$7xx

ikea買電批$7x上螺絲

唔好買衝擊鑽，鑽唔到石屎，唔抵用

如果check 左係磚牆就ok

買12.8v 夠啦

this?

一定係磚 剛裝修完 新間既間房

係，一把攪掂哂

我用呢把 自己裝左兩部電視掛牆架

要小心 唔好鑽中電線

should be.ok if he need.extended.long.use. balance hand.feel on.the.second.one.

十年先用一次既話
百幾蚊上淘寶買算啦